%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Plantilla TFG/TFM
% Universidad de Murcia. Facultad de Informática
% Realizado por: José Manuel Requena Plens
% Modificado: Pablo José Rocamora Zamora
% Contacto: pablojoserocamora@gmail.com
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


% Modificamos los margenes para esta pagina
\newgeometry{left=3.0cm,right=2.5cm,top=2.5cm,bottom=2cm}


\chapter*{\centering Declaración firmada sobre originalidad del trabajo}

D./Dña. \textbf{\miNombre}, con DNI \textbf{\miDNI}, estudiante de la
titulación de \textbf{\miGrado} de la Universidad del País Vasco/Euskal Herriko Unibertsitatea y autor del \gls{tfg} titulado ``\textbf{\titulo}''.

\vspace{1cm}

De acuerdo con la Normativa por el que se regulan los Trabajos Fin de
Grado en la Universidad del País Vasco/Euskal Herriko Unibertsitatea
(BOPV del 13-04-2015), así como la
normativa interna para la oferta, asignación, elaboración y defensa
delos Trabajos Fin de Grado de las titulaciones
impartidas en la Facultad de Informática de la Universidad del País Vasco/Euskal Herriko Unibertsitatea

\vspace{1cm}

DECLARO:

\vspace{0.5cm}

Que el Trabajo Fin de Grado presentado para su evaluación es original y
de elaboración personal. Todas las fuentes utilizadas han sido
debidamente citadas. Así mismo, declara que no incumple ningún contrato
de confidencialidad, ni viola ningún derecho de propiedad intelectual e
industrial

\begin{center}\miUbicacion, a \Hoy\end{center}

\begin{center}\includegraphics[width=3.2cm]{\firma}\end{center}

\begin{center}Fdo.: \miNombre\\
Autor del \gls{tfg}\end{center}


\restoregeometry
